羅致光：派4000元未有詳細時間表 (15:22)

財政司長陳茂波與勞福局長羅致光今午見記者，公布向低收入或無收入人士，一筆過發放4000元現金津貼。陳茂波指，計劃需要招聘人手和有行政開支，稍後到立法會申請撥款時，將會交代具體細節。羅致光說，希望在下一個財政預算年度前，完成發放有關金額，但暫未能提供詳細時間表。

陳茂波指，預算案公布後，他聽到社會聲音而有所反思，同意關愛共享部分的覆蓋面可更廣。陳表示，是次計劃是有條件的，認為仍屬於針對性和聚焦的計劃。

羅致光說，由於申請人數將以百萬計，需要增聘人手和電腦系統處理，希望在下一個財政預算年度前，完成發放有關金額，「要和時間競爭」，但今日暫未能提供時間表，會稍後交代。

上次6k 今次4k

劏房波會計出身, 益下會計班人
2k 去左admin 成本度

垃圾 廢柴 落台

你個院友走左出黎呀 捉返佢入去啦

垃鳩圾

綜援長者咪一樣有

根本冇諗過做唔做到

咪聽佢同成班政狗鳩吹大龍鳳啦！！！

一句到尾，狗政底賺大錢只因地價，一年365日，圍起不過10零蚊日乍乞兒！！！

你諗返過去一年淨係食飯都因為地價帶動俾多唔止$4000啦！！！

相比$500億同用公司報頭200萬稅慳十幾萬（咪又係旨在益班蝗！！)，港豬肯醒未？？？

申請得黎 出年先派 含啦

出年又乜都加, 出年4000購買力一定低於今日4000
又贏通漲